屌你老味俾人恰到上心口仲要死攬住民意和理非入元朗??

沙田已經有一次經驗, 你諗住和理非, 唔代表人地會同你和理非
你地唔好撚on9啦, 黑社會+黑警呀
沙田果次唔夠和理非?? 最尾點?
不反對通知書未完警察已經4面包圍
入商場追打
上環36發子彈, 警黑合作

乜光環都已經攞晒亦到攞完
前日第6位手足跳樓死埋,
我地已經仁致義盡
就算27號touchwood勇武有人打撚死左對面警察/黑社會
都係佢地自己攞黎, 藍絲果班唔洗理
放眼番呢個世界冇人會指責我地

你地要和理非咪自己入去繼續, 但唔該自己著好裝備保護自己
同埋唔該唔好撚再叫人唔好勇武, 和理非係你既自由, 勇武都係勇武既自由
係咁多